計畫生育致男多女少 緬甸及越老柬女多被賣去中國

據美國一份研究調查報告，數千名來自緬甸北部的女性被賣到中國，被迫結婚生子，揭示受戰亂衝擊的邊界地帶鮮少被提及的問題。因數十年計畫生育中國各地出現男多女少現象，每年有數以萬計來自柬埔寨、老撾、緬甸和越南的女性被賣到中國。

據法新社報道，美國發布的一分調查報告顯示，數千名來自緬甸北部的女性被賣到中國，被迫結婚生子，揭示受戰亂衝擊的邊界地帶鮮少被提及的問題。

約翰霍普金斯大學彭博公共衛生學院（Johns Hopkins Bloomberg School of Public Health）這份報告是第一個針對此議題的研究，報告估計，7500名來自戰亂頻傳的克欽邦（Kachin）和北部撣邦（Shan）的女性淪為受害者，在中國被逼婚。

根據成功逃回緬甸及目前仍在中國境內的多名女性訪談為基礎，報告指出，大部分被販賣到中國的女性被迫為丈夫生孩子。

報告作者羅賓遜（W. Courtland Robinson）表示，緬甸婦女因「衝突、流離失所和貧窮」而離鄉背井，「在中國，特別是鄉村地區男女性別失衡」，意味着很多當地人苦於找不到妻子。

報道指來自克欽婦女組織泰國分會、在克欽邦和撣邦帶領田野研究的蒙奈利（Moon Nay Li，譯音）表示，一名婦女告訴研究人員，曾被販賣到中國3次，每一次都「被迫生孩子」。

她說：「因為政治不安定、衝突和土地被充公，女性的安危成了巨大挑戰。」

據報道引述報告說，中國實施長達數十年的一胎化政策，導致女性人數比男性少將近3300萬人。為了填補缺口，每年有數以萬計來自柬埔寨、寮國、緬甸和越南的女性，被販賣到中國當「新娘」。

她們中間有些人是自願前往，有些則是被欺騙或被販賣。

又一單

慢慢周

黑客

西藏旅行法

人口販賣

仲有冇

幾時會核清洗支那

呢排贏國太多有趣事。
加上弱智口交部，弱智官員嘅反應，真係好睇過鬼

好搞笑

支那女人就嫁來香港
而緬甸女人就嫁番去支那

喂你班美國佬
唔好欺人太甚
係咁玩支那大踢爆
想我食花生食死咩
華為單野我都未笑完
又黎一單

要不是中央政府照顧你們 你們緬甸越南老𢰸柬蒲寨早就完蛋了.jpg

咁都食得落

唔係講笑 廣東省呢幾十年真係好多人買老婆 又泰國越南緬甸等

人口販賣

香港果班 垃圾廢老 自己搵唔到港女老婆, 就番大陸搵件 老婆來香港
D大陸女人 貪香港身份證, 嫁來香港

其實同買老婆差唔多

依家廣東成個聯合國咁乜撚野國家既人都有仲要係好多 近呢十年成個廣州變左非洲獨立區

上次去緬甸恩萊湖賣手信d妹妹好靚
淡妝得黎靚 好有脫俗感覺

所以香港咪人口販賣中轉站

遲遲唔立人口販賣相關法律

唔係去食俄妹烏克蘭妹咩？

而家係大陸城市人唔肯生、農村冇人生，人口增長同老人問題成為發展問題...

好有哥布林入村捉女feel

習大大就係哥布林之王

蚛蟈人就係野蠻未開發嘅野獸

狗也不屌

緬甸女仔好靚